【求片】被人打反而被告傷人

2020年1月8日烏溪沙站
日期: 2020年1月8日
時間: 大約12點至2點
地點: 烏溪沙站 (近班馬線嘅個幅牆)
當日有一個中年男子，大約40-50歲
因為不滿手足話佢掉文宣落地而揮拳打佢
在捉住佢唔比佢走期間，係有幾個人幫手的
當日有人拍片，有人幫手㩒佢落地
本身被打既手足忽然比人告傷人！
特別想搵熱心幫手嘅嗰位男士
—
如曾在場或有相關片段請聯絡沙田區麥潤培區議員
麥潤培Facebook
☎️電話: 2631 5855
📧Email: ypmak1@gmail.com

pish

push

第一張圖係手足俾人打?然後俾人告?

老野都打唔過

Push

推

手足唔喺相入面
第一張圖係有位熱心人士幫手制服打人嘅撕紙狗

撕紙狗後生,反而熱心人士中年樣?

講清楚好d, 張相搞到似中年藍絲打後生手足咁

Pin咗句解釋

唔可以以貌取人
撕紙狗都係中年人

2020?